我被一個反送中既page block左

[朋友借ac ]

話說有一日我碌碌下fb見到個賣 tee嘅廣告

係一個賣反送中tee既page 由於本人都係做呢⾏
所以就㩒入 去睇下詳情啦
結果發現佢賣緊$80蚊⼀一件 (本⼈做左呢行都係好短時間，經 驗尚淺，但根據已有知識，佢賣 $80其實係賺緊好多)

到佢扣除成本後會捐款，⽽佢個 fb都有講第一輪捐左$10004比612 基⾦金，不過我覺得此數字有少少唔對路

以本⼈僅有嘅知識，cheap cheap 地⼀件衫，成本約$21-$23
好少少就$25-$30 (單色單logo) (可能佢真係用好靚料好貴我唔知啦⾒識少

假設: 比盡佢$40一件成本，咁即係一件 賺到$40
$10004/$40=250件

但睇佢呢個post，3000幾個留言⼤大部分都係問價，當只有10 份1⼈人真係會買，咁都有300件呀
但係，⼜有可能係有⼀部分既 收入係嚟自第一輪捐款之後，可能第二輪會捐好多比立場呢 呢啲嘢我都無從得知喇

既然見佢咁有心，唔想佢比啲好似我咁既⼈人誤會
加上佢仲有係fb到落廣告，更易比⼈人懷疑架嘛
於是就留左個言問下佢 「介唔介意公開成本係幾多?」 公開數目大家都清楚，咁好人就會 ⼀⽣平安啦

然後加上當⽇睇左好多關於前線學生為左買gear而冇錢開飯既報導 心諗:「有錢買tee不如直接捐左錢先」

就係留言到加多左句:「當見到前線學生冇錢食飯時，一件咁樣既 tee係咪真係咁重要呢?有錢既話 不如直接捐」 (由於冇諗過會比佢block

所以冇cap低個留言) 對唔住，或者我既言論太偏激啦
過左幾日我就發現⾃己比佢地block左喇

Like唔到留唔到言
關於佢地賣衫既post都已經睇唔到

我諗住同佢地了解下咩事，既然大家都係反送中既同路人
如果我有做錯嘅地方，都想同佢地say個 sorry
點知連pm個掣都冇左
其實我都認同要為呢場運動做個記錄，整啲紀念品做icon
不過見到前線學⽣冇錢開飯，⽽佢地仲咁溫馨著親子裝，我真係於⼼不忍啊
有冇⼈人可以話我知點解個page會 block左我?

利申：朋友不是我

食人血饅頭 發死人財

我冇嘢講

我要見律師

光後香港，時代革命

推！

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

推

推！！！

間野發國難財
如果係同路人點會咁就block你，擺明身有屎啦。

祝佢死全家，早日考黑犬成功

食人血饅頭

人血饅頭！

成個fb comment 好和諧啊 個個都淨係問幾錢咁乖

推啦屌

仲有好多人幫襯啊喂 第二輪實捐到十幾萬俾立場啦

推！

100內ok la

賺你60蚊之後捐返10蚊 自己賺50蚊
呢個係講緊最最最保守個價 實際係更多
再同你講扣除成本 將所有錢捐出嚟
吸引人買 覺得自己買咗就可以俾到錢前線
咁樣嘅人血饅頭你都覺得ok